{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27264",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 호텔 더 그레이"
    },
    "text": "ザ·グレイホテルは総客室数35室を保有しており、近くには水仁線ソレポ区駅があります。 ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 宿の利用規定によると、ホテル連泊の際には貸室料金が追加で発生し、スタンダード客室は2万ウォン、デラックスとゲーミング客室は3万ウォン、スイートツイン客室は5万ウォンが追加されます。 全客室は2人基準で運営されており、追加人数は1人当たり1万ウォンの料金がかかります。 布団のリクエストはできず、チェックイン時には身分証明書の確認が行われますので、必ず持参してください。 もし身分証明書の確認に応じない場合、キャンセル及び払い戻しはできず、未成年者の男女同室での宿泊は直ちに退室措置及び払い戻しはできません。 また、客室利用中には客室器物破損や盗難の際に損害賠償が請求されることがあり、貸室と宿泊退室30分前には退室準備電話を受けることになります。 スタンダード客室は小さくてこぢんまりとした窓のない暖かい黄色照明の客室で、簡単なゲーム用1台のPCとこぢんまりとしたテーブルが配置されています。 デラックス客室は窓付きの暖かい黄色の照明の客室で、ゲーム用1台のPCとこぢんまりとしたテーブルが配置されています。 スイートツインは広い客室に2つのベッドが配置されており、長時間の利用を希望するお客様のためにカラオケ機械が設置されています。 客室内部の施設としては抗菌消毒が行われるものとネットフリックスの簡単利用、65インチアンドロイドTV、熟睡マットレス、特許を取得したリネン類、クク空気清浄機、個別湿布暖房、ラウンジバーなどが提供されます。 また、ゲームルームでは最高仕様のPCを運営しており、大型抗菌スパ浴槽やカラオケ機器もご利用いただけます。 駐車場は訪問客に24時間無料駐車が提供され、退室及び出車の際にはフロントで車両番号登録が必要です。 周辺にはソレポ魚市場やカフェ、グルメなどがあり、新世界始興アウトレットまでは車で10分かかります。 ホテル内にはスナックバーやスタンダードルームには空気清浄機が設置されており、充電器、コンタクトケース、レンズ液などもフロントでレンタルできます。 また、すべての客室でネットフリックスとユーチューブ視聴が可能です。 お客様のレビューによれば客室がきれいで施設が良く、周辺商圏が良く駐車が便利で遊び体験やワッフル製作などのサービスが利用できるという点が良かったです。 また、スタッフの親切さときめ細かなサービスにより、ソレポ区で良い宿泊体験ができました。 でも、少し狭い客室と換気がうまくいかないのが残念なところです。 宿はきれいで余裕がありましたが掃除が不十分な部分があり、駐車登録ができなくて追加費用を支払わなければならなかった点とエアコンや部屋から出る匂い、防音などいくつかの不便な点がありました。 価格の割にはいいですが、洗面台の水圧が調整されず、使用に制約があり、部屋から虫が発見され、衛生管理がさらに徹底されなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "グレイホテルは何階建てですか？",
            "answer": "グレイホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの最寄り駅はどこですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルではどの言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ホテルではどの言語で案内サポートを提供していますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの連泊時の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "ホテルの連泊時の追加費用はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室利用規定にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室利用規定にはどのような内容がありますか？"
        },
        {
            "question": "客室利用中に発生した破損や盗難に対してはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室利用中に発生した破損や盗難に対してはどのような対応がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテル内のゲームルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "ホテル内のゲームルームでは何が利用できますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺に駐車場はありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはどのような施設や観光地がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテル内でレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "ホテル内でレンタルできるものはありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "ホテルの客室で視聴できるものはありますか？"
        },
        {
            "question": "レビューによればホテルのどのような点が良かったですか？",
            "answer": "レビューによればホテルのどのような点が良かったですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルのどのような点が改善が必要ですか？",
            "answer": "ホテルのどのような点が改善が必要ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルの料金はどのくらいですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 929,
        "QA": 485
    }
}